---
tags:
  - Conception
sidebar_position: 1
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';

# Consulter le catalogue

Dans le Réseau des concepteurs, cliquer sur l'onglet **conception**

![Consulter le catalogue](img/catalogue_1.png#printscreen#center)

:::info
Vous voyez apparaitre la liste de toutes les conceptions créée (publiée ou non publiée) et pouvez afficher leur fiche descriptive. Mais vous ne pouvez tester que les parcours publiés.
:::

## Rechercher un parcours

Pour rechercher un parcours, vous pouvez utiliser un des dix mots clés affiché (les plus utilisés dans la plateforme) ou taper directement le mot clé dans la barre de recherche.

En tapant **les premières lettes** du mot souhaité, **la plateforme vous proposera** les mots clés utilisés qui correspondent à votre saisie. Il ne vous reste plus qu'à le choisir le mot clé dans la liste.

![Rechercher une conception](img/catalogue_2.png#printscreen#center)

Vous verrez ensuite en dessous s'afficher les conceptions correspondant à votre recherche

![Rechercher une conception](img/catalogue_3.png#printscreen#center)

## Tester un parcours

Si le parcours est à l'état **publié**, vous pouvez le tester.

Afficher la conception puis cliquer sur **Tester le parcours**

![Tester un parcours](img/catalogue_4.png#printscreen#center)

Vous pouvez en visualiser **la structure** puis tester directement une activité du parcours

![Tester un parcours](img/catalogue_5.png#printscreen#center)